\input{../main}

\printtrue
\teachermode%\tagstrue
%\soltrue
\begin{document}\printtask{
\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Тренировочный тур}{9 класс}
	\libproblem{region}{2013-09-1}
	\libproblem{region}{2013-09-2}
	\libproblem{region}{2012-09-5}
	\libproblem{region}{2013-09-4}
	\libproblem{region}{2013-09-5}
	\clearpage
}

\printtask{
\setphysstyle{Сборы 2022}{Заключительная контрольная}{9 класс}
\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{region}{2021-09-1-1}
	\libproblem{region}{2021-09-1-2}	%2022: плохая задача с плохой разбалловкой
	\libproblem{region}{2021-09-1-3}
%	\libproblem{region}{2021-09-2-1}	%2022: не было
	\clearpage
	\libproblem{region}{2021-09-2-2}
	\libproblem{region}{2021-09-2-3}
}
\end{document}